坂道46系囡囡貼圖區 (70)禾佐禾泉禾香初めてソロレーンおめでとう🎉

QQ茜留名

U18 zero 小林由依③

QQ百合lm

我愛你至死不渝啊茜茜

流鳴

織田短髮成個baobao咁

樓主衰乜咁多負皮

想知請講

UG Album今次真心高質

Lm

topic好肉酸

某人要我開po
我正係諗到呢個咋

雪が綺麗と笑うのは君がいい

負皮是比topic的
希望大家都學我咁單推

-5 within 6mins

佢地睇錯左以為自己比緊負皮個topic

我畀咗正皮你架京仔

但負評多左1個wo

marked

乜圖區咁多人

巧多CD-ROM

同老婆去完旅行

買啲做手信

每日睇既會然十幾個 非活躍可能都有十個

講緊個topic

其實點解

關於topic你自己讀出黎有乜感覺

上面quote係話京青比人負皮

唔識日文

攪到我都想負評tim

你focus個「禾」字就明

3個都唔關禾事

結阿守的‼️🤤🤤🤤

漏咗兩張

淚青2/4定2/11

一度も(一度も) こっちを(こっちを)
振り向かずに去って行った

me京京牙

欅坂46 志田愛佳 × 守屋 茜 × 菅井友香 × 土生瑞穂 クロストーク

我今單都無抽 京what牙

茜茜個樣好似咁恐怖既喂 守茜土生

京little girl

躝啦屌你老母

有冇人講下今次encore點計

要係咁keep住打

個encore lv同tension lv先唔會歸零，當然lv越高加分越多
btw唔抽event真係升得好慢，但又未抽到冬季茜茜

刷個encore lv上去就會多金箱
最高可以刷到rank60

60
咁姐係今鋪逼你買體打啦

我特技都未有
自認非洲人 無謂哂石

阿女

我自己覺得可以草定體再等買25體同10箱個event discount 組合
靠一波爆個分上去

係咪1 2章易出encore多啲
關卡愈高愈難出

躝啦

欅幾時先有依種服務
想比牙佐打牙

又話對細過自己嘅無興趣

呢個真係真係真係無興趣喎=.=

我愛你

左神

圖區 Nogi Song Selection - 嫉妬の権利

我麻我一寶

我白

雞雞呢個髮型幾好睇

who

打橫感覺細張左

発売中のノンノ3月号「西野七瀬＆渡邉理佐 スニーカーなのに大人っぽコーデ」のオフショムービー♪ダル着っぽくみえがちなスニーカーコーデを、七瀬と理佐が大人っぽく着こなすコツ＆選び方を紹介してます！ノンノ公式Youtubeではロングバージョンもアップ中♪誌面と合わせてチェックしてみてネ！

希望下次event可以變番之前個玩法
新玩法搞到宜家都未入到頭200名

禾佐

呢個真
依家逼人係咁玩先拎到分

佢UTB張Poster淫到癲。。

我係老吉

QQ

連出家人也心動

決定遲啲如果有婚結
大女就叫Erica
細女就叫Renka

酒肉和尚

中女就叫Riria

ノンノ３月号 西野七瀬・渡邉理佐の撮影後トーク♡

你七我佐

有咩誤會。。。

ノンノ３月号 西野七瀬・渡邉理佐“スニーカーコーデ”撮影風景

又一個棄七 依家得波青撐七

比禾

貼咗喺廁所。。

岩廁仔

過檔未

臭堀又算計

你你杏真心好醜

れんたん😍😍😍

唔想咁快放棄

好正喎

発売中の「ノンノ」3月号に渡邉理佐がノンノモデルとして登場✨
皆様、ぜひチェックしてみてください👟
#欅坂46
#ノンノ
#nonno

理佐小姐禾愛你牙

基本上親鏡都覺得佢係 自己攞黎

你用屎眼睇嘢。。。？

關你鬼事咩 躝啦

🎉佐々木久美生日快樂🎉

がんばれー(棒

🎉新内眞衣生日快樂🎉

點做到...

🎉生田絵梨花生日快樂🎉

給平青同老豆的

要一次過爆上去
之後就係3-4個鐘跌一次lv
encore唔係一次就清零

升到21 36 41 45 49 53 57就唔會再跌

慘過返工
我宜家先22 仲有體
諗緊好唔好最後一日先爆

如果有中間唔會跌既位都係逐啲上比較好

同埋越高lv越多金箱

而家打到上60lv之後加啲分都多啲啦

啫係最後一日先爆？

而家呀
最後一日先爆
之前嗰幾日咁低lv啲分咪少囉

西西rich

唔醜 個feel奇怪啲 對眼好陰霾

應該係staff準備掛

個踭咁長邊有人會著㗎

y not 中環見過
企係到實好痛

天真

我指著嗰啲都唔係人嚟。。。

乜真係靚咩

了解しました

我話比西西知

著埋高過土生
個踭有幾高

茜茜就唔計啦

唐詩詠呢個女人真係好撚恐怖

原來港版堀g拎視后 tbb沒落

艹艹唔計係人

佢係天使

雞

太可愛了‼️

Yuka Akane

りさ
優しい

一生醉曖😭😭😭

法國乃團班女都幾廢
赤から 赤10番都係唔辣的

🤤

香港又暖番 正

冬天都20度

遲啲試

睡美人

我係王子

熱撚到我標汗

出嚟隻揪

想問下個encore rank一倒數完是咪會變返1?

唔係

扣1 lv啫

要到幾lv先有金箱

我唔似你依啲爛仔郁啲就打交

唔清楚
我而家39lv就有四個

淨係我打你咪得囉

26 1個

G

今回のanan表紙、乃木坂46の齋藤飛鳥さんの撮影エピソード!anan2088号1月31日発売「食べて痩せる新常識。」

下次都係咁唔撚玩

點解雞雞影相都好似無咩表情，死魚feel

我有一些很危險的想法

因為見我唔到

原來我無貼返條link

btw咁樣你都有想法呀。。。

條腰好撚正喎

𡃁妹不了

咁瘦不了，都係茜茜咁有d肉地岩我.....

肥料又乾又細粒真係唔開胃

踩雪地好凍
好想搵蓮加取暖

想攬住牙雀訓教教豬

因為真人都係死魚

一上雜誌變哂樣
真人勁QQ囉

能否雙飛人

門口積雪
爭啲入唔到屋

唔撚打了 打極都係得20幾cls

開300%道具 一場可以加40分衝LV

道具都+pt?

痴線 點衝上60

本日1月22日(月)は文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラー生放送ですが、ただ今出演中です🐴
ぜひお聴きください✨
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

欅坂46菅井友香ちゃん現在フライング生出演中！「意識高い系な人々」を勉強中です。#reco1134 レコメン！

今夜も10時から放送中！
文化放送ラジオ1134
オテンキのりのレコメン！
23時台ゲストはEBiSSHのTETTAくん、REIくん、NAOYAくん(⌒▽⌒)
24時Wパーソナリティゆかのすけさんが10時台から登場♡
#reco1134

原來我而家連60嘅一半都未到。。。

Yes 唔開+10
開3個 +40

愈黎愈靚

逼你課金買體買道具
下個event再係咁唔玩啦

兩個post啲留言都係屌柒佢

越來越成熟

又要抽卡又要買體又要買道具又要燒肝又要出埋D濕鳩block又要無禾葵5星
糞營運

Show Blocked User - 菅井トム

見係我最鐘意既hxh，我就唔block你了，負評反省下

講堅茜茜真係愈黎愈淫

我好愛你牙

sor

全部同我躝啦屌你老母!!

轉左推個條友仲係度多多聲氣

我加推同因為你意淫而屌你老母無衝突喎

雖然阿守係好撚廁, 但佢屌得岩

依個關你咩事

你騷擾會然

啊廁求艹艹波圖.jpg

所以我咪反省咗囉

月曜レコメン24時台Wパーソナリティの菅井友香ちゃん
今日は10時台から出演してくれました(⌒▽⌒)
人生初のラジオ生放送で気象情報を外で実況してくれましたので、実況ポーズと雪だるま風でパシャり
「青空が違う」の話になったので
ひまわりの種を持って来たところの振り付けでパシャり
＃reco1134

正評ed
香土都有呢個功能

轉青😭

迷七破壞圖區

岩牙

Block7晒啲迷七迷泡

你地班反七不得好死

U又人格分裂

本日1月23日(火)19:56～日本テレビ「踊る!さんま御殿!!」に菅井友香が出演🏰
是非ご覧ください🐎
#欅坂46

剪咗前髮太美了

我香

唔覺剪左

其實我都睇唔出

左邊有無進化到靚左咁多啊

貨貨比人報復性負皮?

一係你一係轉青一係方丈🤨

未比 小女孩online緊 隔離比人秒負左

辣殺

tag: echo chamber, snowflakes

解密撚又好 五毛又好 小女孩又好 會有絕大部分人想隔離既原因唔係喺發出唔同聲音 而係佢地缺少對人既尊重 教養問題唔係網友責任

不過真係出咗呢個功能嘅話，就好易變成睇你唔順眼就block咗你，不論你係邊個都好，到時就真係走向極端

雖然五毛/其他滋事份子真係好煩，甚至以言論自由之名攻擊他人，不過都唔代表咁做就可以改善情況

抽唔到你仲點玩落去

(阿tom mode):痴撚線...

不了

Tom也不

派石好過啦

依張影得唔錯

昨日開催されたTWICE「SHOWCASE LIVE TOUR 2018」広島公演で『不協和音』のダンスを少し踊って「僕は嫌だ！」と言っていた模様！不協和音人気だなｗ

記事更新しました！ #欅坂46

Both 辣殺

ham jor

玩完啦

発売中の「アップトゥボーイ」vol.263に佐藤詩織の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています❤️
ぜひチェックしてみてください💫
#欅坂46
#アップトゥボーイ

p到失真

大細眼

【欅坂46】配信が好調の5thシングル『風に吹かれても』、オリコン集計のCD累計売上80万枚突破！4thシングル『不協和音』を上回る歴代シングル最高売上を達成

波織青?

啊廁

守屋茜ちゃんが応援隊長に就任ｷﾀ━━━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━━━!
別マ人気少女漫画「あたしの！」
#欅坂46 #守屋茜

少女茜

係青春啊

給京夏的

yum

茜青肯貼牙ru未牙

點解一定要我貼=.=?

你夠廁

。。。

有熟肉了

茜青禾愛你

茜青其實不知幾想貼
宜家有晒藉口話貼比人

大家一早知

我乃最好聽應該係呢首

この後、21:00〜欅坂46長濱ねる1st写真集『ここから』大ヒット記念スペシャル番組生配信❣️
未公開カットの初公開や写真集の㊙️エピソードなど盛りだくさんでお届けします✨
是非ご覧ください👀
#欅坂46
#ここから
#SHOWROOM

おやすみ⁉️

屌喇星烚我唔喺香港

有真石原老味 掘北真希唔搵
要搵香港版

左神又仙

我全都要.jpg

左禾右你

deal ! 菜菜香又可愛，又識煮飯

個腦奇奇怪怪 不了

@心戰堀

痴線禾岩呀

你乜都岩

白白做左我想玩既野

I LOVE YOU

你地冇細妹/表妹? 好多兄弟姊妹細個都玩呢啲

識玩一定玩進階

呢啲唔係同細妹玩架

其實我淨係想要本書同海報。。。
你送埋呢張Postcard畀我做乜。。
有無人要。。。

真真入錯PO比人刷負皮

鬼知咩

斉藤京子

拉麵真係不了不了

出黎MK隻揪

狗也不屌

毒撚唔出街呀

唔知拎平手同小林條推巾去賣放到幾錢

幾錢

見係你 5舊水@

又釣到迷平屎忽鬼

守屋茜太可愛了

但你棄了

一生最愛守屋茜啊

渡邉理佐さんのお気に入りは、シャボン玉を楽しむ長濱さんの写真！

この写真がSHOWROOMの視聴者投票でも1位に輝きました！😇😇😇😇

メンバーのみなさん、ご協力ありがとうございました〜☺️☺️☺️☺️

#渡邉理佐 #ベストショット

給屎忽鬼青的

欅坂46・長濱ねる「すべての中で海が１番好きなんです」

大好評発売中のアップトゥボーイVol.263、裏表紙と13Pグラビアを飾ってくれたみさ先輩。ご本人自らブログで語って頂いた通り、乃木中で紹介された『最高顔』を生み出したクリエイター達が再度結集、今年の『最高顔』を生み出しました！是非チェックを。#衛藤美彩 #乃木坂工事中 #最高顔 #乃木坂46

牙佐笑得巧咸濕

渡邉理佐はスニーカーでワイドパンツをすっきり見せ！【毎日コーデ】

西野七瀬のビッグGジャンスタイルが可愛すぎる！【毎日コーデ】

茜青好好人

好性感

好。。。正牙

咁大個仲傻奸奸

放電selfie都有陣傻味

傻下傻下易食

本日1月26日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」レギュラー放送に長濱ねると米谷奈々未が出演致します✨
ぜひお聴きください❣️
#欅坂46
#欅坂46こち星

プローゾロフfamily
長女 みさオリガ
長男 わしアンドレイ
次女 じゅんなマーシャ
三女 しおりんイリーナ

恐縮です。
みんな若いのにね、ほんと
しっかりしてて 素晴らしい女優だお

そして、兄さんは 楽屋で癒されとる

ありがとうな

わしゃみんなのコンサート行くのだ

嫁キタコレw
あしたも、舞台で 尊敬してる皆と生きられることを幸せに感じます。

出会いも別れも全てご縁で、
ここ一年くらい あたしの心は
沢山沢山動いてる。

全て学びです。ありがとうな。
まだまだ未熟なあたし。
全ての経験に、ありがとう。

アンドレイも、ありがとう。

【本日OA】1月26日24:20〜24:40 #欅坂４６ ラジオ番組「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」#長濱ねる がパートナーに #米谷奈々未 を迎え『ジャッジ！サイレントマジョリティー～～！』をお届けします。聴いてね～☆
#欅坂46こち星

【まもなくOA】
先週は、#長濱ねる と #織田奈那 で盛り上がりましたが、今週は、 #長濱ねる と #米谷奈々未 の2人でお届けします。ハッシュタグ #欅坂46こち星 を付けてツイートしてください♪
#欅坂46

新pool有邊位手足做水魚先

得3 round
最後有20%中世界愛茜茜

傻仔先抽

都叫有啲希望嘅
二單依家咁難抽

我知道v2018

白白與妹妹們

有80%中屎

順便給梓B

以後淨係著NIKE唔著李寧牌了

中

今週末は新成人大人度チェック 後半戦！👠

新成人の漢字メンバー3名にメッセージを頂きました。

ぜひご覧ください(^^)

#欅って書けない
#けやかけ

20±SWEET KEYAKIZAKA 2018 JANUARY遅ればせながらオフショット！今日は鈴本美愉ちゃん！ #鈴本美愉 #すずもん #もん #欅坂46 #20± #祝成人 #なんだかノスタルジック

本日、電影少女
第三話放送です！

撮影
現場が寒くて
なぁちゃんがよく私の背中に
くっついてくれてました
あったかかったです。ありがたや
そして
可愛いです。
みなさんにもみてほしい。😊

お写真は逆ですね笑

#電影少女

小周平爽YY

出嚟mk隻揪未

一直喺渋谷等緊你哋

ななせいら

啲分越黎越痴線

竟然有機會出返手つな

【属性別】日替わりガチャ💕2日目の今日は紫属性をピックアップです🎶
「紫がほしい！」という人はもちろん、【紅葉デート】🍁や【手つな】😍といったメンバーカードも復刻してラインナップに加わっています🎀
気になった人は今すぐガチャへGO✨
#欅のキセキ #ケヤキセ

あかねんおはよう~

西野七個Feel真是好G

你睇佢套姣仔劇?

牙廁成日貼佢啲圖

俾部手機你試吓仲負唔負倒

今次咁易打 啲encore又可以keep返啲金箱
我都上倒2000萬

我淨係貼咗呢個咋喎

Btw出嚟隻揪未

我都想要位電影少女茜茜

渋谷等

茜茜做電影少女，係咪要50吋電視先出到黎

屌你老母咩意思啊

同緊真真講=.=

法國有渋谷呢個字就會有負皮

只許自己推茜 不許他人加推

電影少女好不雅喎

七仔為藝術而獻身，你居然咁講

sogo大電視

唔識欣賞呢個scene

av黎?

我老母守屋艹

我 立即 屌你老母

今日茜茜好搶手

都搶手左好耐

推車推埋去

細細個已經聽講佢食女 越食越識食
迷七唔洗京呢條友

唔怪得連電台都唔做

唔關你事都要隻揪

唔小心正皮咗

怕變文員仔 不了

屌你老母出嚟隻揪

睇唔過眼你傷害好女仔

預埋我

黑鬼都黎埋，molamola

我有一些牙Tom的想法。。

下

喺老秋街頭見到綠色口罩 唔洗問都知係港燦毒撚。。

綠色

我記得以前佢有做友香個電台

躝啦你個死咸濕仔

有咩問題

U18 zero 小林由依④

力架

齊藤京子、ラーメン禁止生活に。「健康面がボロボロの道に進むところでした」

once go black

迷茜唔好內鬥

山P同老味真心襯。。

禾同牙平都好襯

十卜

廁少陣

「HaaaaaN Canopus」の表紙。渡邉理佐サイド。「HaaaaaN Canopus」は予約完売となりましたが、コンビニ未決済分を2月1日（木）18:00から再販いたします。これがラストチャンス！
#HaaaaaN #渡邉理佐 #欅坂46

「HaaaaaN Canopus」の表紙。渡辺梨加サイド。「HaaaaaN Canopus」は予約完売となりましたが、コンビニ未決済分を2月1日（木）18:00から再販いたします。これがラストチャンス！
#HaaaaaN #渡辺梨加 #欅坂46

腳趾

說好的牙雀

牙囡似我多過媽咪

石原老味啲英文口音咁純正

邊個你媽咪

佢好似學過下英文

之前有做過啲CM 關於英文學校/海外留學
入面有講過下

而且新哥斯拉佢都講過
至少算聽得到

睇緊朝5晚9
我覺得佢Spoken English口音好聽過我

迷七真係好撚小家
成世人都淨係得圖區

渡辺梨加、明日1/29発売『ビッグコミックスピリッツ』表紙・巻頭グラビアで登場！デジタル版はグラビア増量

得7萬真係夠咩

BTW 細個會覺得100萬円好多
大個先知原來無料到。。。

睇要留幾耐姐

一生最愛😚😭

真心難D Wor

能否

唔止圖區架 係成個娛樂台

終於完了

乃木坂46山下美月、透明感たっぷり艶脚あらわ

我迷七我驕傲

衝唔到50名內

Metoo

無現實生活 真係慘

身上散發住一種只有被開發過先有嘅費洛蒙

青空美人

欅坂46の“美神”渡辺梨加の柔肌にドキッ ニットワンピで美貌輝く

打mh好過打奇些奇

佢出咗第一日我已經棄咗奇些奇

唔夠錢整雄火裝

下位整咁多套做乜

用住先 好痛牙

多野做就棄奇些奇囉

隻揪未

涉

You know the place

u刀得罪迷七

而家圖區出/回po 一定有負評

視乎迷七心情同空閑程度

迷七小氣狗

唔好悔辱狗仔

貼理佐邊到得罪迷七

見異思遷.....

迷七做嘢唔洗你教

本日1月29日(月)16:40〜欅坂46メンバーが月曜にレギュラー出演するNHK-FM「ゆうがたパラダイス」に今泉佑唯と小林由依が出演致します🎼
ぜひお聴きください🎧
#欅坂46
#ふわもこゆいちゃんず
#ゆうがたパラダイス

今泉佑唯×小林由依×金田哲パラダイス！

gs

左

反轉g肚2018

3專最好聽一定係設定溫度 沒有之一

蓮加我嘅 其他你地慢慢爭

珠美我嘅 其他你地慢慢爭

細細個就拜金

堀g mkII

又關你事

美月が ジャケットかわいいですって
話しかけてきてくれた！

昨日で3期生5人くらい
ジャケットかわいい〜って
触りに来てね、可愛すぎて
終始目がハートになってました

愛でたい(^-^)

美月はいつも洋服タイプですって
言ってきてくれるから
私なんかのでよかったら
今度洋服あげようかなーって

嬉しいね☺️︎
妹欲しかったなぁ

條臭雞曲線話自己著衫好Q= =

都話由依禾牙妹
今泉禾老死阿守有推

你記錯，今泉係禾推的

Both不了

躝啦屌

須？

yes

肥茜絲大隻

新單release整到鬼片咁做乜野

好鬼似saw 啲poster

呢個錯得好離譜喎
Btw屌你老母而家即刻出嚟MK同我隻揪

個餡咪又係center 平手友梨奈與她的二十個小伙伴

死MK咁夜仲未返屋企

好涷呀出嚟俾啲溫暖我未🤕

竟然無手つな

禾巧艾梨架

去握未

左😚

あかねん＆もな応援メッセージ

#欅坂46 ×三次元
#守屋茜
#志田愛佳

阿守：但係我都好愛你呀

不了啦

過埋聽日d親密度會唔會重置?

累計嘅唔會

由2月1日開始計算嘅就係下一期

躝返去睇平手啦你

眠い？ 「U18 eve」は本日1月30日（火）から順次発送。

我好愛你呀

ひらがな武道館ライブに欅坂46メンバー参戦！ゆいぽん、もな、ねるが関係者席で観に来ていた模様

sor認錯係牙林

都唔關你事

你用屎眼睇嘢?

想抽

唔知張柏芝個仔而家識用Google未呢

西野七瀬は濃い色スキニーをピンクニットで甘めにシフト【毎日コーデ】

WFC

唔知西七個仔而家識用Google未呢

雙馬茜好似弱智

出嚟mk隻揪

Join

佢上左癮

20歲 仲玩雙馬尾......

屌你老母出嚟同我隻揪啦

可愛咪得囉

我愛你啊

諗起動作片啲雙馬尾嘅用法

Shi

即刻 出嚟 隻揪

茜茜生得咁靚都有壞處，成日比人ff

美麗有罪

Bu

FF都不會找佢
總有陣柒味

茜茜其實幾好的
唔出聲嗰陣呃到人

一出聲就傻得很可愛

傻茜

今次十卜

食鹽大

有冇人有玩鬧鐘 有2000點都唔知用唔用黎抽埋戌年佢
但係聽日應該又有新野

呢隻真係入去答問題都不了

除咗啲圖都無嘢正

起碼買會員有得中推 唔似欅跡咁

【欅坂46】欅ヲタが語る生駒里奈という存在
(笑)

飛鳥不了

給你的

飛鳥真不了

HaaaaaN zero 渡辺梨加③

一生最最愛😭😭😭😭😭

屌你富奸

嗚啊守屋茜太可愛了

agger, 但有無新圖睇下

sor得片=.="

艹艹同波青

汪汪汪，茜茜主人

人妖扮狗

robot dog no j

12號完直接開情人節
真係抽到仆街

「HUSTLE PRESS」 にて、明日2月1日（木）「HaaaaaN zero」渡邉理佐を更新。ホワイトシャツ。「HaaaaaN Canopus」は完売となりましたが、コンビニ未決済分を明日2月1日（木）18:00から再販いたします。これがラストチャンス。
#HaaaaaN #渡邉理佐 #欅坂46 #ホワイトシャツ

Pass

平假新歌偷錄版

same

希望情人節有禾葵

無得抽即係要打

有得打咪好

打好過抽啦下話

但係個新玩法好仆街

屌你廢技

次次都打到230萬拎完石就算

有好有唔好
好處係你唔洗用體用道具都上到一千萬
壞處係你打到仆街

要打啊にゃ😿

新一期去到月尾咁短

你肯打就可以升曬兩張70
仲想點

睇黎之後都係每個月一次

【欅坂46】小林由依流♡ かわいい身体に導く習慣とは？

今日摸奸巴囉

不了不了

hustle press幾時換下個攝影師
影親啲pose好多都差唔多

啲調色先難頂

上面我下面你

GAY

出嚟。。。

Diu 個個都抽到梨加

明年今日 未見你一年 誰捨得改變

任抽架wo

我會陪佢走埋落去

佢之前咁瘦又真係幾似

HaaaaaN zero 渡邉理佐③

阿廁

I love you so much

瀨西

幾時會出translate error

Sony搵我做翻譯未

守青貼牙ru未 我見到新個幾張都好低清

自己搵啦-.-
我手足而家要睇好多條女好唔得閒

一隻手都數唔晒

搞夠我sa未

jm9

牙守好能廁 牙守好能廁

=.="

廁

唱咗出黎

阿守真係好撚廁啊 點解咁撚廁

浮誇？

咩料呀Jingle Bells喎=.=

呢張化到影到成個林妹妹甘既喂

衛藤 相樂 山崎 老吉 美月
卄 サトシ SleepingDog 泥膠 泥沙 臭泉

重有無

小林由依影到成個小林由依咁?

食腎臟條女

阿女生日快樂

棄撚咗喇

一生都愛浜辺美波

欅坂46長濱ねる・小林由依＆けやき坂46加藤史帆“いつもと違う私”で魅せる セルフメイク術＆ポーチの中身も紹介

平假Album搵鬼買

依張好撚得

🎉加藤史帆生日快樂🎉

『欅坂46ナガシマ選抜メンバー』小池美波・土生瑞穂・今泉佑唯・尾関梨香・織田奈那・佐藤詩織・守屋茜・米谷奈々未の8名に決定！【アッパレ オレたちゴチャ祭り ナガシマスパーランドからやってまーす】

皇后大道東

左Q撚到

🎉岩本蓮加生日快樂🎉

幾Q都無用啦牙廁

右仲Q喎

= =”

左邊世界第一

not you ar diu...

太可愛了

香港料理

茜青

右邊個個

左呀

@肥絲

右駄呀

CLS勁到車尾燈都見唔到

世界愛の理佐どこ？

川村真洋 乃木坂46からの卒業を発表

收嗲啦

又坂道akb

禾珠做C

48狗撈唔掂牙

【坂道シューロケAKB楽曲】
「タイトル未定」
歌唱メンバー
岡田奈々、小栗有以、向井地美音、小畑優奈、松井珠理奈、山本彩加、宮脇咲良、中井りか瀧野由美子、齋藤飛鳥、堀未央奈、与田祐希、長濱ねる、齋藤京子、渡邊美穂、小澤愛実、松本ももな、長月翠

akb51單

咪搞我希啦屌

BTW拉麵京都有份 笑jor

咩公司

咪搞我雀啦屌
Btw渡邊美穂都帶份 笑jor

下次去你鋪頭收番啲舊通常先

下
穂寶好撚正喎

掉晒啦 都無人買垃圾團CD

又負皮又推西七＝死全家

好眼訓

橙 條友死全家了

牙課︰條友都負咗成半年 真係小氣到成個女人咁

到而家都唔知係邊個

隔離迷七狂人

今次me磨姑牙 貢靜都負我

近排無牙林mail睇既，忙得劑牙

日日都收到

想睇

Cut咗 去到2月5
幫你唔到

ho warm

もな：推しメン(彼女）齊藤京子
#欅坂46こち星
#志田愛佳
#長濱ねる

啱呀 躝啦

今日櫸個握
我：

死圖

終極逼害 連狗唔畀我Up圖

我嘅吉田礼由始至終都係白石麻衣

【欅坂46】りぼん編集部でお仕事体験！来月3/2発売『りぼん』4月号に長沢菜々香・守屋茜の一日編集体験記事が掲載。絶賛発売中『りぼん』3月号では悩めるキャプテン菅井友香・りぼんマスターなーこがタロット占いに挑戦

阿守好撚廁

而家覺得一部兩張好多 唔知同小林有咩好講

中風

又發生咩事=.="

而家叫啊廁唔叫啊守了

恵方巻

守屋茜 守屋茜 真係好撚廁~

到底話小林神對應嘅人係咩心態
食開雞雞呢啲屎？

推齊藤京嘅人到底咩心態

問自己

無推過

點睇影隊長同石森啲女飯重靚過佢哋個推

郭富城嘅強？

Repo?

轉青最鍾意嘅影隊長好多女飯

キモいかどうか顔次第

頭ポンポン

可以摸頭既咩

你主人同你都好濫

你去邊到黎有G追你牙

友香呢

成年前已經有人玩

_

梳囉

下面呢

我啫唔關茜寶事㗎

艹艹單推 礻一口田十一艹𠆢曰丿口氵大丶的

有女啦 仲迷福士

係到做咩
握完唔走

櫸Wota 10個有9個厄介
我都想知做乜鳩

你以為啦

啲STAFF 又俾佢地係到
我仲以為握完就要即走

握手Area外嚟

46比坐
48唔比坐

抵啦睇辣殺團

今朝行tower 冇人睇48個格
周街46電視 mouse啲機又比人掃淨貴野/唔抵玩既 想拎張傳單都冇

山P

跟小林小姐說了再見了

棄推可恥

即係會再見啦

mb嗲下，咪又係光速屈服

不了 剛剛撕咗下星期嗰4張

4千羊牙

得4張 冇其他人?

一向單推

眼大大好可愛啊

我搭車都撞到茜茜

一生都愛

牙廁

相

Sor lo

雞雞個頭又金左 甩哂啲頭髮未

我知道牙課是關心牙雞的

欅って、書けない？@keyakikmax

今夜の欅って、書けない？は
織田・鈴本のフィーリングカップルロケ！

そして番組の最後には
3月7日発売 6thシングルポジション発表も！

お楽しみに！🍀

#欅って書けない
#けやかけ

咁樣正好多，而家側分mk到

你

關唔關我事吖

我知道⋯⋯

我都好愛你呀

防寒もモテテクに変換♡欅坂46今泉佑唯が教えるあったか服の正しい着方

菅井友香の飼い猫、トムとかいう世界一の勝ち猫wwww

CP成立（？）

し

嚟未

囧子套野好搞笑

2/17（土） #欅坂46 ナガシマ選抜メンバー #小池美波 #土生瑞穂 #今泉佑唯 #尾関梨香 #織田奈那 #佐藤詩織 #守屋茜 #米谷奈々未 と #蒼井翔太 #lol-#エルオーエル- が出演！ 詳細＞＞ #MBSラジオ 公開録音 アッパレ オレたちゴチャ祭！#ナガシマスパーランド

この日限りの豪華イベント！ 欅坂46ナガシマ選抜メンバー（#小池美波 #土生瑞穂 #今泉佑唯 #尾関梨香 #織田奈那 #佐藤詩織 #守屋茜 #米谷奈々未）#声優 の #蒼井翔太 と、さらに #ｌｏｌ- #エルオーエル - がやってくる！２/１７（土）は #ナガシマスパーランド に集まれ！ …

迷Idol3大幻覺

Me飲醉左

套衫好可愛啊

She喺Me隔離

真真

錄影現場測量「真實身高」露餡！ 錦戶亮一看崩潰了

0.5就是但啦

你點會明唔夠170既感受😭😭😭😭😭😭

唉。。。

我150-.-

幾時成立矮仔互助協會

149.5

要點入會

你班仆街高幾多斬幾多

男：170以下
女：155以下
最矮嗰個自動當選會長

利申現任會長

去迪士尼連過山車都唔夠高玩

女仔紮馬尾真係會令人好感度上升

G持 名就唔開了

渡＿理佐
菅＿友香
阿＿·達瓦卓瑪

變TB了

睇工事中
送朱古力好睇

自作多情

日本巨

飛鳥又中伏

收聲啦臭堀

大話精久保

我覺得赢年齡層

久保=當時痴前輩嘅臭堀

小儀幾時入咗乃團

飛鳥總要重複同樣的錯誤

假面c p

あしゅ：うそーー
みさ：ちょっと、ごめんね

misa好似搵毒撚埋單咁

嗚啊想可愛死人咩😭😭😭😭😭

六連C =.=

欅寫編劇totally no mood to say排位

平手C 人唔笑狗都吠

超越乃木顏之人

營運想力推土生外簽？

同推高山做綜藝冇分別

求奇整張圖算

理想：唔靠綜藝媚宅 靠舞台魅力
現實：跳舞唔齊 體力LV連跳2首就瀕死 握手開少咗銷量即平台期 踩住平假上位但紅白影都冇

我佐上番一排
おめでとう

Ha jor

5單mv都升咗仙做神
建議6單mv平手造新世界

留意到ching你宜家都反平

呢度得返屎忽鬼你對平手不離不棄

Harry

但你而家推平

上返？
之前有上過咩

新人 推尾關

早晨～

關你咩事😒

我都推尾関

2單

頭5單好似係輪住上一排
所以全部都應該上過

唔好信佢呀

平手呢

圖區第一尾關推葬神巴都唔識

佢係俾人落石矢定咗係中間唔郁得

我記得我未推之前已經有人用咗尾関個名

有我無人敢認第一 牙骨京仔作證

大佬

我愛你

守屋茜 歴代シングルポジション

1st「サイマジョ」 2列目センター
2nd「セカアイ」 2列目センター
3rd「二人セゾン」1列目右端
4th「不協和音」2列目センター
5th「風に吹かれても」2列目右端
6th 「タイトル未定」2列目←new

想當年一排但mv鏡頭仲少過石森

栗子巧正喔

我都愛

性格差 不了

呢本野上網買都覺得好羞恥。。。

點解

msg轟炸
今日好天到我標汗

想cut左佢

東京熱 今日

關心有無換c多過我既推企係邊

少女漫畫

詩織茜

次次出行我一去邊都會大風大雨大雪 走就會放晴

因為企位真係唔重要

仲以為你過咗去讀書

除咗c位以外
全部都係垃圾